有無人一樣對啲共享單車反感？

雖然用單車代步喺外國都常見同埋環保，但係喺香港見到人踩嗰啲單車只係覺得一定係大陸哩黎有陣蝗咪

外國月亮特別圓

睇嚟樓豬喺外國成日比人笑有蝗味
返到香港要搵人出氣